[求解夢] 夢見鬼要求入屋企

琴夜係夢入面, 半夜聽到門鐘響, 我地就全家去開門, 一開就見到全身黑白嘅兩個人。有個戴面具嘅女人推住佢坐輪椅嘅仔話要入黎, 個男仔個樣好冇精神。
咁我地全家即刻退後大叫, 極速閂門。點知過一陣門鐘又響,又係個女人好嬲咁企係度, 我地好似係夢到講左’唔好入黎!’跟住又閂門。
過左一陣, 今次度門係自• 動 •打• 開。 我屋企度門係打開左仲有鐵閘嘅, 個男仔隻手應該穿過左鐵閘, 攞住張類似揮春嘅紙係嗰度揮下揮下, 個女人好唔耐煩話咩我地再唔俾佢入黎佢地就會俾人追到。
呢個時候全家已經嚇到痴Q左線我就打左俾個識啲鬼怪嘢嘅friend (現實中冇熟呢啲嘅朋友) , 嗰時係凌晨兩點幾, 佢查左書之後話呢啲老弱婦孺應該冇惡意, 我地應該可以俾佢入黎, 不過佢講嗰時語氣好猶豫我心諗dllm 佢地咁惡死點會冇惡意, 我又記得個女人嘅面具係Jason Voorhees殺人狂嘅面具

跟住我就醒左, 驚到而家, 因為夢境係屋企所以覺得好邪。有冇人可以解夢或者有冇意見我應該點做
我已經即刻問朋友攞張佛卡求個安心

推

撒鹽係門邊

輕輕一推

海鹽

屋企係咪買左茲曼尼梳化?

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

唔關事lor

放個土地公係門口啦

我都有諗過, 不過屋企人其實唔係太信邪所以應該幾難說服佢地

放土地無用,就係門口放習大大張相

佢要入自己都識穿門啦 問嚟都多9餘

周公解夢

夢見鬼進屋是什麼意思

夢見鬼進屋意味著，回首這一年的一切，內心有些後悔的情緒。對自己的所作所為上有著否定氣息。以這樣的感覺來迎接新年就真的太可惜了，已經過去的一年怎麽也追不回來，倒不如樂觀向前看。而這兩天與朋友間的交流，LUCKY!晚上就跟三五好友們一起去歡樂一下吧。不過如果需要到混雜的場所時，最好不要帶太多現金在身上。

男人夢見鬼進屋，戀愛上你表現出的獨占慾使對方有些畏懼。就算對情人的真心懷有疑問，但傳言並不可信，相信你自己對對方的認知你們的愛情才能更穩固。工作上也是一樣需要適時隱藏某些情緒，這兩天做事應比平日更注重些協調性，就算內心有其他想法也先別表現在臉上。

宜訂餐，建議施主快啲去訂個外賣返嚟食

你啱wor 大家一齊bbq

习主席是咱们心中的红太阳

快啲叫黃店外賣

而家即叫

應該係啦

用1:45漂白水消毒門口

老老豆豆，你拒絕左就得了，唔洗諗太多

忌毆打城管

有土地都會入到屋的